（未fc）班狗想搶屍

唔知幾多手既圖

11.14 曙光行動 繼續三罷

Push

都要俾個location先得架

希望所有黃色食店都可以咁做....

仁濟呀

討論緊啦
拉

[未fc有圖］警甴去左仁濟搶屍，要記者

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要更快更有效做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

up

from tg:
#荃灣 仁濟要記者‼️‼️‼️另外如果有死者身份亦請報料俾我地

@kongpigpigclub_bot

拉啦
同一個topic 19幾個Post把撚